.TH "source/tests.py" 3 "Вт 24 Дек 2019" "MyProject" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
source/tests.py
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Пространства имен"

.in +1c
.ti -1c
.RI " \fBtests\fP"
.br
.in -1c
.SS "Функции"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBtests\&.test_words_enter\fP ()"
.br
.RI "Проверка на некорректный ввод "
.ti -1c
.RI "def \fBtests\&.test_len_enter_less\fP ()"
.br
.RI "Неправильная длина ввода (меньше 10) "
.ti -1c
.RI "def \fBtests\&.test_len_enter_more\fP ()"
.br
.RI "Неправильная длина ввода (больше 10) "
.ti -1c
.RI "def \fBtests\&.test_right\fP ()"
.br
.RI "Корректный ввод "
.in -1c
.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для MyProject из исходного текста\&.
